集思廣益 大學轉科用咩理由好

好想轉科
但申請要有合理理由

利申year 2 accounting

屋企太有錢

老老柒柒，你連自己轉科咩理由都諗唔出，咁仲學咩人轉科？根本就冇誠意！

唔係睇gpa嘅咩 咩理由都唔緊要啦

就算係 篇personal statement都冇理由淨係一句我想轉下話

為興趣/唔適合自己/為前途已經夠合理
問自己已經夠，唔通咁on9想轉都唔知自己點解想轉咩？

睇死樓主只係唔想讀account